有人跌咗銀包！！

嗰個就係我啦
尋晚7點係佐敦發夢 走既時候發現在褲袋輕輕地
個銀包就冇咗啦 黑色銀包 打開銀包右下角 有lhl&cpy 字樣 薄酬